星期日都仲打黎話差d咩野未做

On撚鳩，人地睇緊醫生聽唔到佢電話（睇我上個post知點解我要睇醫生），仲好意思whatsapp問點解唔聽電話，星期日打黎找我做野，cut撚你線都係應該啊屌你老母

BTW, 又扔左條底褲，一放屁又瀨左屎